【看警徽 心有光】警隊新歌推出之後，最近有警察爆出兩句金句：「我搞埋你條女」「律師，屌你老母」

呢兩句金句咁震撼，
使幾多錢做pr洗底，拍幾多廣告，都無撚用

看警徽 屌你老母♫

記你老母

自由閪

搞埋你條女

等睇李嘉超 鄧炳強 林鄭 話警員處理方法洽當

知唔知醜呀柒頭

pr喺做比自己人睇姐

社會寄生蟲

仆街

佢地會檢討，下次唔會再係咁
下次會小心d, 唔好再比人影倒

好似廣告世界入面嘅理想與現實咁

仲有「我可以用任何罪名拘捕你」
現實版特警判官